有冇住高層樓既感覺到間屋郁緊?

唔係心理作用
係好明顯既郁
感覺好似上左船咁

係

你頭暈